ETS2MP問題

裝完開game要彈啲咁既野 衰咩？點解決？